利奧坊．曦岸開售：首推88個單位 年輕客為主

利奧坊．曦岸開售：首推88個單位 年輕客為主

各區新盤連環開售。恒基地產(00012)旗下旺角利奧坊·曦岸周日(24日)首度發售88個單位，發展商正安排準買家排隊前售樓處揀樓。該盤昨日截止接受認購，市場料共錄約480張入票登記，超額認購逾4倍。據悉，大部分入票人士為年輕客，每名買家於首輪銷售最多可購2伙。

連登仔又登

右邊大眼妹好似幾正

全部都係地產商請人排隊
再唔係就屌佢地on9短視唔似cctoy精英洞悉先機